Mejorar las skills, manual del curso para poder imprimirlo, el curso practico es el que ya realize, ahora es solo teorico. 

Lo que espero del curso: Poder entender un poco mas de la estructura de HTML, aunque ya e trabajado en algunas paginas web, me gustaria mejorar aun mas para poder llegar a realizar algunas paginas profesionalemente, ademas como todos mencionan, no solo quedarme con este curso si no que indagar mas y ademas buscar muchos mas ejemplos.